唔明點解要罷睇tvb，真係浪費左白色強人呢套咁好嘅劇

Tvb d新聞係好有問題，咪唔好睇佢新聞台同6點半新聞囉，連劇集都罷睇埋，是咪痴左線

一味係到屌香港藝人奶共北上搵銀
同一時間又罷睇本地香港藝人做嘅劇集
咁咪即係逼人北上搵錢

見親d tvb劇集，就勁多負皮

其實我係替個班努力做戲嘅台前幕後感到可惜，特別係近排呢套白色強人，認真製作，劇情又集集都keep都咁緊張，脫離舊有情情塔塔嘅公式，嘗試穿插好多政治同處理手術/醫院嘅野，人物又有血有肉，唔係一味奸角/正義撚

一味話支持本土製作，另一方面又罷睇
真係屌你老尾

教束better

教束好正

一套教束收你皮啦
tvb啲罐頭劇連車尾燈都見唔到

我d屎都係本土野 你食唔食

真係要去到天與地嗰種質素先好叫我睇返tvb

你鍾意食屎係閣下自由

教束

現實未見過咁豪華既公立醫院

真係堅好睇, 節奏明快

你講入面內部天水圍醫院都好靚架
不過佢外觀現實就算私院冇一間靚過佢

唔講罷唔罷睇tvb
但呢套白色強人真係好唔掂，成日強調有醫生指導制作認真，我就真係睇唔出

咪又係一開始扮專業，然後三角戀

因為係大陸醫院黎

仲睇TVB

唔關劇事，依家佢個董事局副主席黎瑞剛係紅底、共產黨黨員，加埋83台點報新聞大家有目共睹，你keep住睇佢，佢keep住有收視有錢賺，紅媒繼續滲透，你仲同我講浪費左套好劇？係咪想過多幾年大家一齊睇春晚？

其實屋企無裝個收視modem 唔會Count落收視

係？

追下先

要睇揾老翻

夜棟病勤 > 白色強人

之前身邊啲人推薦話同平時tvb好唔同。於是打斷8年冇睇tvb劇嘅紀錄諗住放低成見睇下啦。

間醫院仲靚過私家、啲醫生游水好閒、莫名其妙瞓走廊啲病床都算。
睇到院長開刀就火都嚟埋。唔洗禁食唔洗驗血，即晚落決定一嘢推入ot開唔緊急嘅刀，開到一半先發現佢個case唔適合咁treat。最仆街係開完刀之後再睇返imaging，原來上個禮拜已經照到有bone met成件事完全唔合情理

即刻決定棄劇，tvb真係唔值得觀眾俾機會佢

真係好撚心搵幾個顧問啦

集集追

TVB垃圾戲, 成套戲抄日劇救命病棟,醫龍
電鑽開腦放血,急症室,權鬥,改都唔改當原創